彩豐行係黃定藍到底

之前佢同TVB割席
我決定支持佢地
但依家有人話佢哋老細一割完撐警
仲幫唔幫襯好？

當佢中立 你有需要就買

有無黃既替代品
買淋浴露果d

Amazon 買外國野

上Amazon 買外國野

撐警唔想當中立

光時

你用開邊隻

一定係藍
利申: 有次飯局,楊老闆係咁屌手足

老闆皮膚差到咁那來自信賣化牀品

光時有沐浴露

直接光時買就一定無錯！

個老闆有去撐警

未諗到買咩都可以支持手足，等佢地多d流動資金

thanks will do

自從個舊同學喺入面做過話叫我search下佢老闆個尊容同皮膚後以後都唔撚敢買佢d野
Between聽講佢公司入面都幾條女
件豬扒港姐真係執到寶了

贊助愛回家

大家唔好再比呢一間世紀無良商店欺騙啦！彩x行老細benny絕對係藍屍，仲要係最仆街嗰隻藍扮黃！佢有靜雞雞去撐警，之前出聲明唔係TVB落廣告只係扮晒嘢博宣傳！呢個品牌不嬲就係cheap同cheap! 老細出晒名係狗公周圍食女！仲要係食得又孤寒又賤格又無品！你哋睇吓陳港姐跟咗佢咁耐都仲係住公屋就知啦！佢只係利用陳港姐宣傳自己d生意! 不過陳港姐都絕對唔係好人！佢老竇係狗！CCTVB偽人一名！再加上同撐警莊屍明fd過㚒band! 仲有佢哋一齊開個間旺角健身中心鬼影都冇隻！已經炒左好多人同好多個月冇交租陷入財困！執笠拉閘係遲早嘅事！各位千祈唔好上當俾黑店呃！